怎樣才算贏星如

1.要在星如顛峰期打定勝負
2.要在香港內部沒有矛盾的時候打
3.要在星如狀態最好的時候打
4.你不能入星如中路
5.你不能打星如額頭
6.你不能防守反擊，你要一直消耗體力
7.你不能壓迫式防守，要給星如足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向星如，最好完場只計點數
10.星如進攻，你不能用手阻擋，要讓星如順利打柒你
11.你不能鏟星如
12.你打傷星如前要先打傷他其他身體部份, 這樣才是真水平，否則星如認為是靠運氣
13.你在每節完時不能休息
14.你要允許星如的教練中場休息進裁判室交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏賽了，星如迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。星如迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏拳賽。

咁樣打法泰臣都打唔贏啦

真係睇到好嬲，日本仔明明㩒住佢嚟打
但最後竟然係佢輸咗

星如=巴塞

有睇直播嘅人都一定相信係造馬，內定賽果，香港之恥

星如=阿技
贏波都上到台

曹君如fans 同我入嚟

香港精神

希望星如可以50連勝

星仔巧波

Rex tso